(引渡惡法) 黃洋達: 中共將大耍金錢力撐香港, 但香港人不要被騙

黃洋達:

- 中美冷戰原本應該非常有利香港, 除非有「自己人」想整死香港.
- 《逃犯條例》修訂會整死香港, 香港係國際上既特殊位置會無哂, 美國關係法會取消.
- 中共唔介意借摧殘自己領土既經濟, 去保住自己既權力.
- 美國強烈反對《逃犯條例》修訂, 但中共硬推下, 《逃犯條例》修訂最後都極可能會通過.

- 但中共非常愛面子. 我佔計, 《逃犯條例》修訂通過後, 中共將大耍金錢力撐香港兩年, 證明香港無左國際支持一樣掂. 但香港人不要被騙.
- 《逃犯條例》修訂通過後, 香港基本上已經係「腦死亡」. 在中共力撐香港兩年間所做成既表面風光, 都只係迴光返照. 之後香港就會完全死亡.

- 在中共死撐香港期間, 中共同香港政府亦會加快搾乾香港資源去益大灣區. 大灣區最後未必會成功, 但香港就死硬.

- 中國最後可能會步入內戰, 但不會在2020年發生.
- 色魔龍緯汶被捕, 一定要歸功於連登仔.

推推。 香港人不要被騙

推

黃洋達就快可以反cap仇思達

鳩達心諗
好在我上次醒去台灣燒支那旗

今朝食啱藥頂啦！！！

1. 全面關稅下 中國出口減外匯減 印錢機已慶武功
2. 香港爆左關係法 上市發債cap能力大減
3. 那有錢 你老母

波叔都講到明啦, 大家要迎難而上
食樹皮都要頂住呀到時

今次講得幾中肯

發夢啦，我就話通過之後大陸會出盡力搾乾香港，第一日識共產黨？

的確係，大陸而家比侵狙擊，佢一定拎香港出氣，呢個可能性比較大

一打仗全部香港外匯上交中央

鳩遲迴光反照

光頭賊轉死性開始識講人話
係因為選舉近了定係純粹只係jer住黃毓民條老而不先咁講

大亨一向有見地

《逃犯條例》修訂通過, 所有反對派都玩撚完

(除非一直收中共錢做二五仔)

可能我地一直怪錯好人

政壇冇話怪唔怪錯人
你唔支持就係唔支持佢
時事評論就無咁講立場
你覺得岩聽咪岩聽
反正唔係貼中就係貼錯
世界變化咁大
今日講完聽日又有變化

皇上復辟

兩邊都不可信

大耍金錢撐兩年？到時連果四千蚊派到未都成問題

又引到一班五毛同左膠入黎搞事

push

上面好撚出奇班人係咪弱智
人地一向都反共
做好多政治評論

熱狗又來洗版啦。

牙達回來了

股市大升

[轉貼] [612絕對重要，但都要留意] 送中惡法非一日內完成二、三讀程序

我知道事到如今，大家一早有咗決定，但係咪需要諗定呢個可能係一個較長時間嘅event，到時所需嘅嘢等等，但唔好覺得可以拖長就無嘢，612都非常緊要。記住萬事小心，唔好被狗咬，唔好被狗捉。

其實都係
黃洋達同熱狗主要係性格，行為鳩屎
又貪錢(例如熱狗仔隊)
但未至於投共

大灣駒就

佢邊有得再選
個名都衰晒

各位加油 記住換icon，講廣傳

就算你今日拎唔到美金都好，又或者你錢唔多，覺得無幫助
你都可以出席哩個活動 唔好淨係做鍵戰
要實實在在行出來畀大家睇我哋有哩個決心
十二號就已經通過，之後再做意義已經唔同

原post:

相關posts:
突發 有人號召沽港幣持美金

〔唔該傳開去〕馮敬恩 啱啱出咗篇文！

[想衝但又怕嘅入嚟] 各種分工 衝要用腦有陣形

情況同日本北方四島 同埋北韓一樣
當年蘇聯大力供養佢地 等佢地生活得好開心 之後就棄之不顧

懷念9達
明天見，好嗎

人地要錢都係營運個反共平台
要租地方又要出糧黎
又要搞消防因為成日俾人搞
D人話佢按樓黎當黑材料
但用常理去諗人地連樓都按埋黎繼續做落去喇
真係貪錢的唔搞政治啦
佢繼續拍戲實大把錢架
以前拍ilovehk又拍過衝上雲霄
要為錢奶共北上拍野又會賺得少咩